有無巴絲有ied health education offer

我本身讀SPORTS , 依家ied health education offer收我，但上網睇啲資料啲人講到好差
讀完都唔知做乜
佢又要4月10號前交八千幾留位費
唔知點算
另外我仲報左THEI （未有offer)

有無巴絲可以俾到少少意見我？

跪求大家！

比心機

讀緊health edu 有咩想知可以pm問我

有無後悔入呢科？full time定part time? 身邊同學年紀大唔大？多數係咩背景？之後諗住做咩？唔該哂

無後悔既 d同學都好nice 年紀唔會好大
得小部分大，多數都係hd asso升上去
做咩就唔清楚 當拎左個degree先

讀緊year1 ?

見佢GPA過3就收，又唔使interview。點解咁易收？人？

有無得玩OCAMP

巴打柴I sports?

唔係讀柴I , 我係絲

我月頭都apply左呢一科。棍問下offer個分幾多

*想

我3.4 gpa 入左 ，啲人話易入

我cgpa 2.8x 希望有offer

拜offer神賜我health education offer

想問下呢科出路如何

好似話冇乜野做，只係純粹拎degree

想問巴絲們 health education condition係d咩，係咪會人人不同

收唔收讀 ive dispensing hd